[iOS/AN] 痴撚線西遊記Dota打法手機Game

上巴哈見到Gameone出左隻西遊記人物做主題既Dota手機game，其實都幾撚痴線全西遊記人物黎打，雖然d人物樣唔太差。但事前登陸送豬八戒 一陣對住唐三藏同孫悟空咪死撚硬

唔知有巴絲打們有無興趣劉個明等恥笑呢？

《齊天大聖》
事前登陸：